有啲時候道德價值觀唔同都真係幾攞命

大個啲就會明 唔係純粹係政見嗰啲皮毛嘢 而係一啲深層少少嘅價值觀如果唔同，都變咗有一方要承受呢樣嘢

已經唔係性格問題嗰啲general嘢

一拉到去呢啲位 就會有一邊要食晒

係
搵朋友好伴侶好
要搵個志同道合既
唔係棧浪費大家時間

世界咁大，搵過個啦

又唔可以話浪費時間嘅 起碼都叫做經歷嘅

同你個未夠秤ff女朋友食屎雞啦

啲人話咩道德價值同性格一凸一凹先有火花有野傾，但相處落先知其實好難頂

真 所以話搵到個夾嘅另一半要好好珍惜

性格都還可以 但價值觀唔同盞嘈到仆街

好細個就盲中中入咗墳墓
價值觀 食得架？
有得揀 寧願一世都唔識

硬食 不過簡得一定有佢嘅過人之處嘅 唔好focus喺佢嘅唔好度囉